如果佢對你有意思會有咩signal?(31)

上回提要
如果佢對你有意思會有咩signal?(30)

推

我又分享

哦

what comes easy won't last
分享完畢

睇黎此po已死

你分享lo

回應題目:
我收到既SIGNAL就係
1攬住你表白
2叫朋友代佢表白
3拖住你隻手唔放手,佢借機會有身體接觸,唔會縮
4主動邀請你出街
5望到你實一實,我回望佢唔會回避開,臉紅紅.
6踏你膊頭,聊你傾計,暗中表白

1-6 都係唔同人

可惜我仲係突破唔到A0

5 點會係signal
btw 你巴定絲
咁多人追都a0？

5唔係SIGNAL?咁係咩 日日星期三參加活動同佢一齊都係咁,佢朋友又加幾句,無再參加活動又主動WHATSAPP我

巴

我個人就係咁反常 ONON99人地走左先識後悔
呢o的SIGNAL全部都唔係我預計之中,同埋經驗話比我聽女仔係呢個世代係好主動

我同你對望就係等於我中意你？
你係加埋wts個d先叫signal姐
btw 1到6係人地同你講定人地對你做？

我親身經歷

咁人地女仔表白都做埋 你重想點
係中意人點會等人表白
男人就主動表白啦

btw 得1到3係明顯signal
4 5 6都唔一定係signal

4,5 都有外人加2句,簡單講個情況就好似2
6就真係唔太肯定,不過我記得佢講個一句:不如我地一齊

我係垃圾我無撚用,男人老狗有女埋身唔撚食?
我就係咁on9,我係超級大傻仔

外人想做你地
唔一定係女仔既諗法嘛

你係咪對d女無性趣咋？

都有可能既,咁你又收到咩SIGNAL

係掛,應該係我細膽,唔敢面對佢同我有關係之後其他人既諗法,所以我選擇拒絕.

利申藍絲
無同人表白過 都係等人表白

點解唔敢面對 拍拖關其他人咩事

我好低B架,怕比人講閒話,當時我好在意別人點睇我.
依加無呢回事,努力做好真正既自己,唔理人點睇

男神
咁大個仔都未試過有人咁對我

柒頭一個

巴打6個都唔揀

我反而諗 係你睇唔上眼d女
所以你先咁介意人眼光
如果6條都係女神
我唔信你會唔應承😂😂😂

咁又唔好咁講 冇feel嘅真係唔好害人啦

agger

多謝你同意

我都同意
不用謝謝我了

無諗過多謝你

如果女仔有咩事好徬徨既時候第一個諗起你 因為你幫到佢
其實你係佢心目中係咪都有一定既位置？

還是 只係一隻兵

兩句其實冇衝突
好難講係純粹當你朋友定係對你有意思嘅
不過照計你嘅地位應該點都比普通朋友高嘅
都係嗰句 唔好諗太多先 盞搞到自己囉囉攣

搵情緒垃圾桶多數都係搵無性趣既人

行近我又怕驚動你

無flirt過你都知咩事

咁仲傾唔傾好
我自己又唔識flirt人

日日傾 有時佢會自己諗話題
之前close啲會單獨出街 有身體接觸 但呢排忙冇再出
係咪有機？

係對你有意思 你唔flirt 佢都會flirt你啦
btw wts 就有性趣
應該個個都係娘娘同狗公

有咩身體接觸
忙左幾耐無再岀先

女仔主動最多係引個男仔主動
同埋前題 佢對你都有好感
如果佢對你完全無性趣
你點主動都無用

再約下人先
差唔多成個月無約 隨時無左團火

唉明明想識個女仔
都已經開始知大家存在
開始有hi bye
點解好幾次有交流機會都顧面子無踏前多步或者後知後覺
攪到望住大家尷尷尬尬
仲要唔係成日有得見 都唔識把握

咁我都相信自己比普通朋友高
唔諗太多 咁我同佢繼續日日chat 早晨早抖？
得閒約下佢出街咁？

姐無我只係佢既一個垃圾桶？

你同佢只係hi bye fd
可能對方都無care過
不要太傷心

你想聽真話定假話？

你有女朋友都同人chat
佢安慰你陪你 你可能只係誤會左係中意人
你搞清楚自己點諗先啦
怕你只係想搵水泡

平常心 明白你意思
只係覺得有時有機會突破框框
做個朋友都好呀

比人已讀係咪一定冇機？

我話有機 你信唔信？

不要ff太多喇
請先做到so call朋友先諗追人
唔係未識人就j痕先

點睇平時一日只係得幾句text 但係岀黎食飯就無咩deadair?

細細甩 你記唔記得我啊

我信

已讀好閒姐

係啊

食飯都唔講野咩

已讀幾耐先係問題

十年

兩樣都聽

不過女仔中意一個人 好少剩係有事先搵你

Of course long time no c!!!

你mon住個po?秒覆既 幾時開吹水po

咁啱得閒
我地有tg group 好耐了
你都入嚟啦

有時唔明邊有咁快就鍾意一個人
三九唔識七就鍾意咩
你地究竟識個女仔幾耐就會同佢拍拖

冇玩tg

Suki 豆腐花嗰啲都係到

我唔記得邊個suki

898

呢到有巴打覺得請糖佢食就係代表個女仔中意佢架

你散左幾耐先覺得中意人先
係怕你搞唔清對個女仔既感覺
水泡唔係條女表白你要左人先叫水泡架

咁你點睇

擺明中意佢

除左有事會搵我 平時都有傾計 講下無聊野既
關心下大家咁

你自己都未識人就變心
你同ex 都係互送綠帽姐

你慢慢遠離個女仔 最少你自己諗清楚想點先
你散左幾耐

精神上個個都岀過
你未答散左幾耐⋯⋯
btw 你冷靜自己一排先再諗拍拖既野
你一陣害左個女仔咋

咪普通朋友 唔好諗太多

你都疏遠下 你唔好搵人咁多
你散左個幾月就諗個女仔係咪中意你
你冷靜下先啦
咪當享受下單身

邊有得唔搵人咁衰 可能人地根本當你係朋友
無謂因為自己多心就遠離人既

我好冷靜 今年內都無打算拍拖
我想問我ex出軌 咁其實佢又係咪真係鐘意條友

自己唔諗啦 除非佢講到出口

對望巴

你ex 送帽俾你
同你帶綠帽係唔同情況喎
佢係主動 你係被動
如果你無帶帽 你會因為呢個女仔而ex 分手咩？
所以先怕你因爲帽事 先急住搵水泡

唔係叫你唔搵 係有限度咁搵
今年唔拍 不過依家都11月喇喎😂

女仔都係鐘意比人愛錫
所以好多野都唔一定係signal
唔好以為人地肯同你出街 同你日傾夜傾就係signal
好多時都只係想搵個人依賴下sip下時間
即使有男朋友 都係會一樣
所以並無話咩sig唔signal啦
好難估

你好清醒呀巴打
講得好岩呀

唔會因為呢個女仔而分手 如果係一早分左

唔係三個月都唔搵得另一半下話

我覺得係
係得閒搵人sip時間

雖然我都覺得似係
因為之前試過專登講啲係朋友/重視你既野，佢都係skip咗
By the way講聲唔該先，起碼宜家對佢無任何期望

下次做左朋友先
個人對住個女仔都可以輕鬆d
唔洗一黎就要追上手

我宜家不嬲當佢係朋友咁，可能叫識咗唔係好耐掛
同埋我係同啲人熟落先會自然咁講下啲flirt野，不過可能到時就friend zone咗

你同人熟 唔代表人地都覺得同你熟
如果唔係有好感既男仔9 flirt 會好反感

其實你都幾負
梗係去到咁上下熟先亂講野啦

我點知你
呢到太多人ff
之前有人覺得請食糖 同對望都係signal
btw 我係絲 所以先講番覺得無好感既男仔亂flirt好反感
熟唔等於有好感嘛
講事實又話我負

佢主動揾完我 傾咗一個禮拜又已讀我即係咩意思 我個fd又叫我唔好咁急揾佢 話女仔做主動好容易俾人玩 咁我點做好
利申連曖味都未係 但一齊喺學校通過幾晚頂溫書嘅朋友關係

我講第一句啫，可能我奇怪掛，我不嬲識朋友都係拎個心對佢
如果佢出賣我就唔會再做朋友

當你係study partner

唔係岀賣既問題
係我對個個人無性趣
flirt 我會好驚
好感都有分好多種架嘛

我地唔同科

咁Flirt左你 如果你仲繼續搵對方 係咪代表起碼無反感？

唔同科既SP

好憎只係覆表情符號
完全唔知想點
但又會同你出街
出街就正常
但一返去msg就好似兩個人咁

其實男仔都會咁諗.......
無啦啦俾條女flirt 我都會打個突
雖然我唔會有機會

覆emoji即係hea覆啦
hea覆得你嘅 最多都係當你普通朋友

唔一定 有時只係sip時間 有人搵自己吹水咪吹下

普通朋友都可以岀街姐⋯⋯
唔洗睇到岀街就一定得米咁

得罪講句，呢樣野真係幾自我中心

咁對方又成日搵你 都無計
唔係自我中心既問題
你又唔話係條友點解俾signal係無意思都死纏爛打
唔覆又洗板
咁都俾你話自我中心 無野講

而家係你搵返人呀

又flirt你 又成日搵你 又洗板 唔會係當你普通朋友掛
你對人反感就唔好比希望人 同 收兵有咩分別

其實有講明
講埋有中意既人
同埋係佢搵我先先
重來無諗過收兵 要收兵我就應承同佢岀街啦
我每次都推佢

我無搵過佢
一直都係對方搵我
我都無flirt 過佢
都講明有中意既人
咁樣都話我收兵 我無野講
我連街都無同佢岀過

咁佢都幾厚面皮

hey im back

yo check

成尺厚

add me ok?

要搵金巴add
不過你想傾咩😂

ok

唔知有冇人講過呢個 冇追

「自動報位報自己做緊咩」

無

成日點我名算唔算
玩遊戲問邊個開始先，佢點我個名。討論個陣答問題邊個先，佢又叫我個名叫我開始。要搵人讀篇文問邊個開始先，又係叫我名

Btw, 十次又九次成班人入面都係叫我開始先。

我第一時間get左係老師上堂
自膠

上個水

你係咪gay

我係

駁唔到

想睇佢有無意思真係約出街

個人認為無野既先會公開

先會po

音符 你高興就得

我真係覺得搞到自己好隨便咁
唉失敗失敗

下次唔好

真

下個會更好

咁幾時會有

Sad but true
大家加油

加油

下世

點解呢? 真心想知

因為po咗 佢會亂諗

係女神會亂諗
if 女神care

男人都係啦

你呢

我唔答呢個問題

甜故？

咁猴擒

真係咁?

音符

跟我叫人音符

係咪你口太臭？ 所以縮

唔明

我仲記得佢個好差既塔羅結果

..

應該係話無野個啲無所謂咪po下囉
反正wfc

唔關係啦由佢啦

sad

真相？

我都未sad你sad咩
都係問下佢點睇我咁姐

咁男仔中意對方會有咩行為表示

nth

扯旗？

...

唔代表d咩
都可以係兵
利申 有fd中過伏

sp

咁做呢隻兵又幾有著數

咁講明唔同大將軍分手
係你quali唔夠好呢
帶岀見人會失禮佢

笑咗

多謝

普通朋友你都未必會同佢講你做緊咩
係有感覺在乎你先會同你講去左邊
怕一陣佢唔覆你你會諗埋一邊

或者係想R下吹

係呀 其實報到都唔代表d咩

各位巴絲 求救 如果有絲打答就更好
有個女仔我同佢 有共同朋友 大概一星期都見一次
對方近乎冇男性朋友
早排有一日同佢影相 雖然係我搵佢影相
但佢竟然主動搭我膊頭影相
隔左一個禮拜 之後大家都不約而同穿得幾好睇
但今次竟然係佢主動搵我影相
而且仲係頭貼頭影
(雖然係可能selfie所以先頭貼頭)

但平時唔算成日有傾計
不過有時覺得佢會係度望住我
但我冇直望 通常係𥄫到就算
我係內向啲 對方都似係內向人
但對佢啲朋友就冇咁內向

大家覺得係唔係一種signal

影相都叫signal.......
巴打你覺得係咪係

男神係咁

我以後唔同男仔單獨影相

驚好正常姐 唔想俾同學見完會問長問短嘛

咁多字你都肯睇

agger with this

星期六就光棍節 應該點過?

返工啊

自己一個過

玩過山車果陣會十指緊扣捉住對方玩算唔算
但又可能驚既正常本能

你係巴定絲?
佢平時點對你?

同問

巴打呀 我話畏高唔玩，不過佢捉我去玩
平時會傾下計，大家都會互搵大家咁

可能驚姐 呢d無得作準

出pool未?

2046

yes

光棍節快樂

有4支棍

其實想問下咁多位絲打，男女雙方如果由到認識到拍拖一齊前，如果個過程係正常健康，都有意睇下發唔發展到，但雙方都唔係急促，順其自然嘅，男女方都唔係收兵拖人。
了解時間其實應該幾耐到為正常?出幾次街?過程大家應該有咩變化發展?

個個人都唔同 答你唔到

Push

等我又分享，
如果失左戀既女仔約你出去，
點可以慢慢做增加交流

做情緒垃圾桶好易變兵
除非你講野好叻

岩呀 由第一日同你呻都係無運行既開始

我都想知近排識個女仔點諗
有冇意思發展落去

見到成篇文咁 得你先會睇

我睇你2句就知個女仔點諗啦

佢點諗?

用腦諗

冇腦咁點

idk

你無腦咪用j

u 2

u3

就快完lunch了

咁夜先lunch？

係啊
啱啱放工咋

咁夜先收工 好慘

圍爐無難度

唉 睇嚟要A住grad了

你hehe咪可以o住grad

點解晚晚都有班仆街阻人收工

而家係外國
同屋有個女仔成日wtsp我，返工前，休息，收工都會話我知
煮咩食咩都會影相俾我睇
有時夜晚面對面傾完計各自返房瞓，佢都會再信息搵我

以我所知佢wtsp大部分嘅人都係女

咁代表咩？

唔知

笑左

男人都唔要我...

可能對你有興趣想了解下你
又或者真係太悶搵你傾計消磨時間

有冇人第一次dating就成功出pool?我同佢傾左一個月,幾岩傾,呢2個星期傾密左,仲會一齊連線打機,黎緊約左佢食飯睇戲,唔知會唔會當晚出pool

55

thx

講返之前
其實佢當時本身仲有朋友（好朋友嗰隻）係呢個國家，暫時分開左
我都同佢分開左，不過過兩星期遲啲全部人都會見返
但佢話要同我搵屋住，竟然冇叫埋佢朋友一齊

可能有啲1999

如果男仔淨係摸一個女仔嘅頭
係咪姐係鐘意佢？定係有好感

最多只係有好感姐

我a0，佢a0
喺半年前無意中發現佢鐘意咗我
當然a0嘅我第一次比人冧唔知點算好
成日都避開佢
起初佢都仲有成機想約我嗰啲嘅
但我都好婉轉咁拒絕咗
因為我當佢喺普通嘅同學

後尾佢都知道咗我知佢鐘意我
佢就再冇搵我點點點
後來因為有活動要搞要成日傾嘢就有開始sc儲火
都開始熟落 之後其實自己都對佢有好感
喺最近叫咗佢陪我睇咗套戲仲要喺講愛情
都算比咗好大嘅signal佢(?)
但除左睇戲到宜家大家都好似冇乜進展咁
點先令到佢再次主動啲
ps我好肯定佢仲喺鐘意我

成篇文咁 見到都唔想睇 求懶人包

唔密就唔好FF喇
傷身架

同鍾意嘅男仔一直都有chat開
不過近幾個月慢慢淡咗
簡單啲嚟講 就係一開始嗰陣一日傾500句
後尾變咗一日100句
開sem之後大家都忙 變咗可能成個星期都冇20句

有時我諗住佢唔搵我咁我都唔搵佢
由佢慢慢淡出
但佢又間唔中會嚟搵吓我 問我最近點(都唔明點解要咁問 勁odd)
有時佢睇完會藍剔成日先再覆

我諗佢feel到我鍾意佢
我知佢肯定唔會係鍾意我 因為成日都忽冷忽熱咁
但有時佢對我又唔似係對一個唔鍾意嘅人咁
姐係我對啲冇興趣嘅人係唔會主動搵佢
唔可能出街見面
但佢會同我出去食飯
幾個月前我生日有送嘢俾我
佢最近去咗exchange 又會主動話寫postcard俾我
真係摸不著頭腦

好想知我喺佢心入面算係點

可能係對你有好感但係因為一啲原因令佢卻步?
又或者係佢一直都想同你做朋友.....

agger, 似係慣左同你吹水/搵你攝時間

點解咁肯定人地仲對你有意思? 收到風?
我諗你要主動啲啦 搵多啲佢囉
加油呀

你肯睇晒
好好

真 成篇文咁

收開好人卡

你自己諗啫
男仔好簡單，你狂reject咪無下次
宜家你咁做佢除時以為你當佢係兵仔

Btw snapchat呢樣野係咪真係咁撚準確做到標準
好多女仔同男仔係度儲火就鍾意咗人

我唔玩sc咁點計？

我就係針對緊玩sc嘅人，係咪係度鳩send相就咁易得米
利申無玩sc

ff太多掛

樓上d 絲打 如果識得耐既 鍾意人就直接d 男仔衰一次就好易縮 冇咩signal就88。反正開心見誠 得就mark住佢 唔得就調整心情 無謂日思夜想

同人儲火好閒啫
其實我覺得係sc個system會逼到人覆機
因為無論係圖定text都default唔會save (除非你save chat)
所以想覆通常都會即刻覆 唔會好似whatsapp tg咁睇完隔一排先覆咁囉
同埋可能send圖會易flirt啲掛...... 呢層唔清楚

男仔衰一次就好易縮呢個真

點解

咁表白都需要唔少勇氣嘅...... 你拒絕人 人地都會頹會縮 好正常啫
除非個男仔真係好鍾意個女仔 咁就另計

最重要係覆人story
人哋post咗story可以reply 咁又撩到人傾計 又唔會太刻意咁

無心就咪搞人啦
比你拒絕左幾次
仲邊夠膽再搵你

對你有意思會唔會發你脾氣？

好似2件事無乜關係⋯⋯

你係巴定絲

係咪問我

.
.
.

關你撚事

要睇下原因係咩先
如果係因為你唔應機發你脾氣 咁梗係有意思先會咁做 冇意思既話彩你都傻啦

timing 錯過左就係錯過

都可以係鍾意佢

你喜歡啦

你話係咪係

我話唔係呢？

其實關你撚事咩，答哦就不如唔好答啦on9

係啊 係啊 佢中意你 滿意未

好撚中二呀屌

原來呢個on9 po仲推緊
自從屎忽個條友開po之後就已經變左低質
好心個兩條乜撚野屎忽同相撲唔係幫人就過主啦
一日到黑係到圍爐講埋d廢話
到有人真係留言想搵意見就一個哦/太長唔想睇

一個就負面到話個個人都係ff唔好哂時間
勸大家留言之前都係諗下好啦
因為個兩條友係0作用㗎

哦

原來係蘿友唔係屎忽

其實唔會無啦啦覆人story囉.......
唔覺得同刻唔刻意有關係

agger, 不過正常喺自己鍾意嘅人面前都唔太敢show負面情緒/發脾氣 因為驚嚇親佢

成日同朋友互覆
9up tgt

唔使理佢

講緊reply心儀對象嘅story 個context同平時覆好朋友唔同

我當你讚緊我唔係講廢話
多謝

想知 可以去隔離po 搵我塔羅

要用覆朋友心態覆心儀對象既story
係難 但要試下

發生咩事

成件事好青澀

我諗起提子

岩呀，所以我諗我都係收皮
依幾個星期傾多左發覺無咩機，有時真係唔好拖得太耐

i know that feel bro
如果決定左離場就果斷啲啦....... 唔係盞自己辛苦

明白

開宗祖師輕輕一推

又今日開始我會重新長駐係到